二選一,連登仔女只可以極端父權/極端女權揀其中一個,點揀?

舉少少例子

極端父權:要求你強,唔可以軟弱,CHUR你,迫你不斷做事,唔聽話打到你仆街
極端女權:杯葛,排擠你,精神虐待,要求你不斷付出,但最後背叛你,你一無所有

講埋男定女,揀邊一邊?

兩樣有齊 唔使揀

極端女權，想比女人視姦比女人品頭論足，女人會睇男人咸相

兩樣都係迫害男
你玩埋我個份

極端父權
姐係好似古代咁 我唔介意男人三妻四妾
但係你夠膽屌我就唔該娶我返屋企 唔好𡁻完鬆
我都唔介意留喺屋企湊仔做家務

你唔識死
極端父權係，你大小事都無決定權，小至去邊間餐廳食，食咩
男人返工，你係屋企苦苦等待佢放工

話你知，痛苦程度唔會輸蝕極端女權

真，男人好撚慘

有套法國戲好就係講成個世界癲倒左，女人當地，男人俾人女人調戲，無選擇權

咁慘？

香港兩邊都有，揀撚

香港真係一個好畸型既地方

BTW
極端女權＝林鄭
極端父權＝黑警

我唔介意
我淨係得一個要求 就係啲男人唔好𡁻完鬆

其實2隻我都頂唔順

所以我㨂唔落

cls

真CLS

做小女人，即係成世煮餸，幾十年無成長過
最後有個風險係，個男人照顧左你幾十年，突然有一日好攰，唔想照顧，走左去OR離婚

到時你有種被拋棄既感覺，要慢慢學自立，到時乜都遲哂

本身連登已經實踐緊極端父權

以現實社會黎睇：父權係獨裁，女權係左膠。

兩舊屎點都揀後者啦。

所以先會唯一一個要求就係唔好𡁻完鬆